如果10月1號前執好、練好首《願榮光歸香港》，將會大大打擊中共面子

唔想搶左光環，所以請入link聽番首歌

我一聽首歌就已經有左歸屬感 而且首歌幾振奮人心，佢嘅心血唔應該咁快沉
同時我又想像緊如果101前可以執好首歌，全部人都練好佢，再響集會嗰陣齊唱，係會幾咁壯觀

最後，希望大家可以幫佢整好首歌，而我亦唔想騎劫左佢原本作曲嘅目的，只係認為101一齊唱會好有意義

一齊比吓意見

推唔到

呢個舊post
有新post更新左歌詞

新post
抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

PUSH

呢首好聽，不過我覺得高地教堂好聽啲

香港國歌《高地教堂 Highland Cathedral》粵語版

呢首就係原歌
原創